同異性單獨食飯。。？

是咁的 我一向都唔想女朋友同男仔單獨食飯
佢都會聽我講
我最近返份工同個女仔年紀差唔多 算好傾
有時佢會約我食夜晚
真係好普通即興約嗰種
咁我驚女朋友介意就問下佢先
佢話佢介唔介意都好 點解要雙重標準
就咁就嬲咗我成晚到依家

其實個標準係
我唔想女朋友同異常單獨食 所以佢唔介意都好我都唔可以
定係視乎對方介唔介意嚟決定

其實我都係問下佢
估唔到咁嬲
真係唔知點搞 明明食都未食

叫埋佢一齊食

一係瞞佢，一係唔好雙標準

做人做到咁無品

你咁問都係想搵人支持你姐

抵你死，一句講完

結婚以後可能連同女性講野都唔比

佢去單獨同仔食完去隔離維記爆房
你ok 咪得

你唔想人咁做
佢有返同樣要求都好正常喎

你唔想佢咁做 點解你覺得自己又可以咁做？

本身佢唔介意 但因為你介意所以佢介意

弱智仔

抵死係因為我唔比佢同異性食
定係我問佢可唔可以同異性食

其實食飯打個炮好閒 你照做啦

set好rule就咪犯規/想犯規啦

你地係咪搞錯咗啲野
我係問個標準係雙方都要做一樣嘅野
定係唔介意嘅話 尊重對方感受就ok
我唔係想同女仔食飯上嚟搏認同

啲港女成日俾人屌話佢哋雙重標準
其實港男咪又一樣咁撚閪

本身冇set過
今次就係諗住問佢set rules
點知咁大獲

痴線啦，公平架嘛要

佢唔可以單獨同異性食，你都唔可以

佢唔可以偷食，你都唔可以

好正常

你自己柒左乜野都未知??

仲以為係介意定唔介意層面

點解你覺得自己有資格問先

收到

我諗我明了
多謝大佬們屌鳩我

其實正路都知唔做/問得 情況就好似你問可唔可以打劫咁解

你係咪想講
即係佢唔介意，你就可以去食飯
你介意，佢就唔可以同男仔食飯